零食店男店長 幫上門女童Cos後襲胸遭逮

日本茨城縣日立市的駄菓子店店長，因為對小學6年級女童襲胸，涉嫌猥褻遭逮，

被逮後店長否認犯行。

據《日視news24》報導，警方指出，44歲男子北浦亮，

在今年8月於自己家中開設的駄菓子店中，

對一名11歲小學6年級女童襲胸，涉嫌強制猥褻遭逮。

而該間店鋪有放置各種Cosplay女僕裝，可以讓上門消費的孩童自由換裝，

北浦亮則是在女童換裝後襲胸。警方表示，因為女童跟學校老師說，才讓這件事曝光。

北浦亮的友人指出，「有聽過這件事(買女僕裝)，有聽說他喜歡萌系的角色」，

對於警方的調查北浦亮全部否認，「我只碰到衣服，沒有碰到身體」。

我只係掂到港女塊平板無掂到個波

鬼國

垃圾淫賤國家

日本茨城縣日立市

又學識一招

連登咁撚多文盲